[國際戰線！] 英文文宣同報導(外國勢力)完全不足 ！！！！！！

唔知大家仲記唔記得Brian Problem

冇錯，我地係team of Brian，由一班熱愛香港既外國人同真．香港人組成

我地希望可以建設一個平台俾freelance記者進行報導同埋令佢地直接得到讀者資金支持
讀者可以直接Support who would like to be your eyes係我地既理念

我地認為
運動走到呢一步 文宣已逐漸疲弱 記者都開始吃力

以家文宣多數focus左落去中文文宣同外國文宣，包括Twitter, Reddit, 以及早前G20登報同之後想搞既Youtube廣告

但香港本地仲有好多居港外國人
佢地都希望可以接受更多全面既資訊
而我都認為佢地會係好好既文宣目標之一

佢地係外國人，但好多時比香港人更鐘意香港
亦都可以借佢地令更加多佢地國家既人了解到香港既情況
好似Brian就係因為鐘意香港夠自由先輾轉黎左香港！！！

而香港本地現有既英文公信度高既報導只有HKFP，South China morning post （仲要偏紅底)
好多居港外國人主要都係睇HKFP去了解
我地認為絕對係唔足夠，我地可以做得更多！

而且唔少freelance記者都係外國人
好多時比香港人行得更前
佢地多數單靠寫online article或者賣新聞相過活
仲要好多時賣唔到

所以Brian希望可以有一個平台，可以集中俾freelance記者發佈新聞，同時讀者可以自發donate/subscribe/tip支持個別記者，令佢地可以維持生活。

我地相信呢個平台可以令更多人成為記者，做到監察作用。

當然，記者必須中立，所以我地希望平台係盡量不受採主既自我審查同限制
或者黎自中共財政上既打壓，盡量呈獻事實

回到正題，走出同溫層，我地希望平台可以更多專業同多角度既英文報導俾人了解香港情況。

我地打算之後發起眾籌，費用主要用以前期建立網頁，但係之前我地希望可以聽下連登上大家既意見。

大約運作流程：
1. Freelance記者可以在網站內建立並發佈報導

2. 讀者可以對內容進行投票同comment
大多數人關注既post會被推前(參考左連登同reddit等等)
亦可以建議被遺留既報道
令好既內容可以多d人睇到

3. 讀者可以subscribe記者並提供資金支援(自願性質，並且係直接for所支持既記者only，非資助俾我地)。

當然如果有人想資助我地網站長遠運作，可以支持我地既crowdfunding

以家我地已有developer designer 同外國freelance記者

但我地呢一刻都非常需要文宣，請大家一齊推爆個po 同俾下意見！！

--------
另外 除去記者身份 我地都係普通人

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

希望大家幫手推下 我p牌仔做唔到啲咩

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

國際文宣變慢左, 要重新加速

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

推
五大訴求 缺一不可
731 831
915遊行

推

push

五大訴求 缺一不可
731 831
915遊行

up

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

支持

Support

Push

Pish

推
五大訴求 缺一不可
731 831
915遊行 p

915

914

自己香港自己救

915!915!915

推上熱門

推
有乜幫到手？

915 915 915

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

我地暫時想睇下大家對我對plan既意見
下星期會出一份完整plan連預期資金計眾籌link俾大家！！！！

好多謝幫手推po!!!

Push !

天佑香港！！

支持
所以support途徑係咩？

英文差做唔做得 ？

Brian Problem

將會公佈，密切留意

有冇其他freelance journalists可以一齊交流下

Tg: allehk

支持.....愈多記者就愈能對抗警黑政府

推！！！

Idea幾好，但係要小心會唔會有人為咗迎合大眾口味而犧牲咗報導既客觀中立

PISH

pish

輕輕一推

支持 靠埋居港外人力量會再大好多 we Connect

2/10

3/10

4/10

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

有無ig Twitter fb ?

返工前推post

收啦, 夠鐘勒

推。

有冇諗過係twitter做住先
一開始就要subscribe應該冇咩人肯

所有發佈既內容都係免費 即係subscribe都係
如果讀者想支持個別記者 就可以donate比佢地

推爆

social media platform準備中！
details會係下星期再開post發佈！！
呢個post主要係想睇下連登既大家對呢個idea既反應係如何

It’s on progress
Thanks for supporting

可以，我地admin 會screen and edit

推
twitter戰線要多D料

推推推推推

支持
我地應該要connect埋香港既expatriates
佢地個圈子有好多外國駐港商人
Brian係第一步
眾籌一定會支持

多謝

Hello we are from Brain problem team. We are launching a freelance journalist platform aiming to deliver more reader-journalist interaction through democratic journalism, censorship proof information distribution, and crowdfunding of reporting

By decentralizing press organization and giving individual journalist more independence, they will be less likely to self censor

Freelance journalists can submit content and create accounts where users can subscribe to them and give them funding for news investigation

Users can make accounts, submit content, vote on content, suggest topics to be covered, and donate/subscribe/tip/crowdfund journalists/articles/crowdfunding topics

The platform ' editorial board will curate what content is on the front page, with user votes, our goal, to improve interaction and prevent censorship whether overt or self applied

We are launching a crowdfunding campaign next week. We hope freelances journalists would make a good use of the platform and make this happen!!!!

Good

Tui

我做

加油 我哋需要一個外語報導陀地香港人資訊同感受嘅地方

pushhhh

支持 推

give me the crowdfunding platform and take my money

We will post all the details included the link next week!

915維園！ 推！！

915維園！ 推

連仔真係要整返個英文台先得

係吧

g持

推呀

有無佢地既Twitter ig fb!!!!!!!